咪問有冇人係旺角豉油街砵蘭街附近走失左隻狗女

聖誕節見到佢係旺角行 之後喱埋左係車底
我地用野食引左佢出黎 而家帶左佢係一間寵物店
如果你係狗主 請contact我

推一推

推

推 樓主留contact

fb好似有人揾

可唔可以send黎

謝謝

而家狗狗係寵物鋪？

隻狗好似好驚恐咁

唔知係唔係逃避一啲人先躲藏

yes

yes 佢本身好驚 但佢識give me five & hand hand 所以我諗唔會係流浪狗

岩岩睇返個post
佢話揾到，應該唔係同一隻